各位巴打用咩途徑收集財經資訊？

aastocks?Now財經app?証卷行app?
求推介，邊度睇會比較update同全面？

lihkg

問蘇民峰

etnet